90後識朋友聊天群

開咗接近半年
宜家有1200+會員
有興趣就入啦

up

歡迎入谷喇喂

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有冇WhatsApp 群?

有，請++

aaa

拉